1q題。。。知唔知點解球員剷波之前個樣都死老豆咁款？

第二頁開估

產前抑鬱

屌你老母

秒

好勁

屌咩踼波又唔見你咁撚勁

快d問埋第二條

好想知 推

第一個回覆就估中

勁

此po 已完

秒撚咗

剷波後都死老豆咁既樣啦
產後抑鬱呀嘛

驚落腳唔準會食牌

收皮啦
德國間碟迫我軒做防中